屌你老母邊個開post話7仔有邀請碼引晒班小學雞入來

搭巴士見到成班小學雞上LIHKG

嗯

係咪就係引左樓主入黎？

點解你唔去鬧7仔？

早你3000個入來啊
屌係老母

唔敢啊
樓下7仔個男店員好撚大隻

句粗口

我屌你老母呀樓主
早過你